原來ig 可以買大麻

仲夠膽去重慶大廈放蛇，
有線新聞係咪痴線

重慶大廈有得買唔係新聞啦

重興大廈門口都唔敢行過

管你出黎個D人咪得

4gram其實有幾多
見之前有單新聞好似5條友分4gram（冰？）
係咪好多架其實

連燈都有得買啦
想買留tg
聯繫你

4gram夠一個人食四五次啦
唔知其他人夠唔夠 至少我係

記者買咗d大麻點用？

1支0.4-.06g
6到10支

0.4-0.6一支冇乜feel

差佬都費事理

試吓啦包你一試難忘

4g冰夠你坐2-3碌

原來Facebook 好多人屌返cable 轉頭

搵社工呢個無能職業去反駁又真係令人失望啲
搵醫生/大學教授去反駁科學性高好多

仆街地下一層班友仔煮大鑊飯
問幾錢 佢答$40
唔要就改口$30 狗撚到

個記者識得問“什麼strain“

個記者擺明用公數買大麻

教人買大麻？

點解搵唔到

有無tg可以contact

4g好多
平時買開 1 eighth 夠我食成星期

1 eighth =3.5g

一大個煲來煲飯 你預夠50人食
印度飯有香料有蛋一大煲 佢地隨時食
順手俾碟你 收你$30好好賺

淘寶 火麻仁種子

飲多D涼茶健康呀

有無人知台灣邊度買到？

得Cbd 唔會hi

一定係FAKE NEWS
食大麻邊會損害人體

香港好落後
chill一chill
好過做神仙

有冇ching組團去探險

咁撚易就買到

香港根本係有一大班心智未成熟既中學雞走去食 班on9仔叫自己咩幾多歲既OG 以為自己好open-minded 「好撚型好撚chill」
表現得咁撚幼稚 仲學人講合法化

有線

香港真係好多壞人

好危險

點解酒精仲勁過咁多受管制毒品

不嬲都係 不過酒精可以收稅所以政府先唔理

人地食又冇對其他人造成影響
人地型定柒關你撚事咩
好過D火車頭同班醉酒佬喺條街到搞事先啦

負皮我個D 唔係唔比你食 但唔該廿一歲腦部發育完全之後先食 食完唔好表現得咁唔成熟 影響大麻既形象 咁樣學人講合法化真係得啖笑

食大麻食傻左

根本邊個地方都有呢類人
on9 point

其實大麻驗尿驗唔驗到？

justin bieber

國際學校個撚個都食大麻

隔離post都有好多傻仔食大麻食到傻左
係果邊覆一覆比d狗咬到痴哂線

其實大麻臭啲定煙味臭啲？

大麻咋
拉冰丶丸仔丶粉就梗係搏 大單野

重慶i square 賣大麻，衣吖意吖喔

最尾個𡃁仔入戒毒所戒大麻係真唔唔係呀
根本大麻都唔洗用到戒 話唔食就可以唔食
我無食大半年咩癮都無

接受訪問條友好似好high

咁唔衛生...食人口水尾

大麻好似燒燶嘢咁嘅味

啲鬼佬隊草隊到食煙咁多

緊係做過research啦

火麻仁就係大麻既種子， 不過係炒熟左，種唔到野的

tg
beoriginal.betrue

@MrCrayon

@luigi1205